中環可否嗌 Hongkongers Avenge

Hongkongers !
Avenge !

推

叫啦，啲外國人唔明

Avenge

岩

Avengers Assemble!

Hongkonger avenge!!!

Hong Kongers!
Revenge !!

Winnie the poon!
Kill us!

push